一人一個係街到拆散情侶既方法

派吉穿左既comdom

前面有情侶拖住手向住我個方向行
我dup低頭扮玩電話睇唔到咁係佢地中間行過

仲要撞到佢地彈開

d情侶會遞高隻手畀你玩火車捐山窿

衝過去拖住佢條女 問佢 做咩咁耐唔搵我

仲要問埋佢幾時再食過番尋味

好撚毒

如果自己係男 就去拍個女仔膊頭 等佢寧轉面就用手督佢塊面 好似不能說的秘密果套戲咁
跟住就望下個男
起呢個時候個男應該好愕然咁望住你fatc
之後等兩秒 即刻話唔好意思啊認錯人fatc
9秒9咁走
最後可以搵定個靚位食花生fatc
如果係女仔就拍男仔膊頭